與其移民，大家不如諗下抗爭

英美澳台灣日本，走得去邊呀
諗落reboot重易搞

單身都無咩所謂，去第二度捱都無問題，有家庭既，唔諗自己都為仔女建立一個更好家園

公認五毛「dewi」

人地梁天琦原本都可以走，早幾個月佢去英國參加啲咩論壇，佢大可一走了之，但佢最後都選擇咗返番嚟香港，五毛對此事實隻字不提

抗爭唔一定成功
移民有心搞就有

諗起劉曉波以前去德國演講，都有機會走。。。

一個唔覺意搞到有案底 無得移民點算

樓主有咩諗頭

真，呢個係我地既香港

都係揀移民算

兩樣都做

要係連登出po/正評
我地能力做到既一定會做

但事實係你根本做唔到啲乜